蕭生：藍絲被燒條片係假嘅！！！

推

......

屌

呢個要推
比淺黃睇

真係冇野好講

始終都係有廢老口吻

俾藍絲睇最啱

今次俾個like

膠定咩

【預言】聽日會發生咩事

即係真既

燒山，你去新加坡同華記鬥過算啦

明燈

Push
我屌曬你地老母

燒山好野

識唔識用架燒山你
唔識不如你過d料俾我好過啦

扮完狗 俾人燒係正常

多謝燒山講出真相俾淺黃藍絲聽

屌有時真係嬲佢唔落 一個當年出哂名聰明既人攪到今日咁

向好嘅方向諗啲淺藍可能信佢嘅

好人一生平安

推撚夠呢啲廢po未?

靜靜地

有另一段片第二個角度影
燒山

燒山話假即係點

馬後燈

點解可以咁能準

比藍絲睇

條友仆街了
燒山開金口送佢一程

曲直難分

其實有小小道理
邊度有鳳凰仲可以行得走得
熄又熄咁快

幾時死呀燒山

做乜咁搞呀！

完全唔明點解燒完 咁生猛

之前佢都話掟汽油彈陀氣槍 手足係女警 假扮

但新聞報佢入院危殆？

學生要停課！！！！

edbcomp@edb.gov.hk

各位手足email過去 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

即係真既
但係好多淺藍唔知佢既燈力

開夠叔一燒post 未？
拉

你地真係當蕭生ON9咩

屌
收聲啦

一定係收左錢做show，聽聞收左二百萬

蕭生

喂燒山，日光日白唔駛燈啦下話？

蕭生好嘢 多謝蕭生

比返藍絲睇

咁先有說服力

第一次唔識留comment

佢呢d年紀講既野淺黃同淺藍好撚信!!!!

終於無燈到呢次 真係假既

燒山都唔撚割 你班連登仔割條撚咩
全部同火魔法大神手足道歉

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

拉

有D野老燒係識嘅
佢做咁耐電影

終於破燈

番睇條片, 面色又好似真係 ...

燒山

我推

幾好
幫口
偽中立撚要聽呢d

如果唔係燒山講我即信

比淺黃睇

生勾勾咁講住粗口走，轉頭同人夾埋做戲話危殆住頭等病房無限果盤

幫手吹下咪好

幫手洗地咪好，係呢個關頭仲講道德經咩

咁先好

信

係醫院wor......請醫護報吓料.......
原來Solomon 咁快已經知道.....佢真心水請.....聽林鄭講嘢都怪怪地⋯⋯原來真係一個局.....

又做戲

仲要連登班3毛咁快瘋狂洗版

原本以為真, 燒山話係假
但係燒山話係假, 即係會係真
媽啊, 好亂啊

D火似特技火
個傷者反應古怪

燒山加持